五毛分化 Template

請隨便攞去用

----------------------

原諒我係P牌仔 XXX

XXX
我地一直好支持反送中

[講下自己點樣係自己人]

[講下運動係點樣影響經濟]

[開始分化]
咁樣落去我地哩班人絕大部份會慢慢反對你地

原諒我係P牌 XXX

[屌下克驚黑社會]

----------------------

Reference:
突發尖沙嘴要人 急 ！！！！

分化完最後求其加句光復香港時代革命

少左句預左被人屌／負評
全部一撚樣的 有齊呢d 元素一定係五毛